各位要考慮下港鐵收檔後去向

港鐵會收檔，要諗下究竟點同黑狗對抗。

分散自由行？ 定點？ 要考慮下，大前題保住自己安全最緊要。

我知到你班黑警MON PO，再望你被雷劈。

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南